
                      Pelicula bastante buena en el que Tom Hanks está muy bien en su papel. Tiene momentos de tensión aunque he hechado en falta toques de acción. Pelicula recomendable.
        
            